This is Hong Kong

我睇唔到希望

走數又爛尾 你個人咁撚樣緊係無希望